到底有幾國家隊 有人中肺炎？

克羅地亞 愛爾蘭 埃及？

中左仲勁